話 "接受唔到你過去既人係唔夠愛你" 其實好On9

就係鍾意你先會介意姐, 唔鍾意你理得公廁又好邊個CARES?
掉返轉諗, 就算唔介意你果D人十居其九都唔會因為愛你囉
一係就本身都好多過去, 所以先唔介意
一係就本身無咩條件, 搵唔到個更好既, 先硬食你
剩返果一成先可能係因為愛你, 所以介意都死忍, 個口同你講話唔介意
跟住你可能就話 "無錯, 就係因為你唔係果一成囉"
講真, 你諗返都唔現實啦, 通常面對呢D掙扎既情侶都係開始無耐,
話已經去到愛你愛毫無條件咩都唔介意天荒地老海枯石爛你都覺得無可能啦
仲有問心果刻你係咪都已經同樣可以愛佢愛到呢個地步?
如果唔係, 你跟本無資格講咩 "接受唔到你過去既人係唔夠愛你" 呢句野

仲有咩"人人都有過去", 呢句又係
唔係人人都好似你過去咁差
D人好撚鍾意用D咁既野抹去晒之前做過既野
突然間好似同所有堅守原則既人係同一起跑線咁,
公平咩?

第一句

真係鐘意先會在意

在意先會介意

就算介意都肯接受=真愛

肯接受=真愛
呢個係真, 但都有個過程
同愛唔係單方面, 所有真愛係好多野總和得出既結果

雞

good一聲吞左去啦呢D

Yes

啱呀

人要為自己做過既決定負責

贈你一句

妻欲愛時你不理
妻欲離時你才緊

一切太遲, 接受現實

一開始接受唔到同人一齊做乜
自我矛盾？

駁唔一弓

咪講緊知道左果時唔會一齊囉

都唔啦更既

一個人過去好大程度反映佢之後會係咩人

因為女朋友第一次唔係比我
我飛左佢

唔係處女，屌幾多次都好空虛

一來做過既野係要負責任, 就咁一句過左去就無野真係好賤
BTW人係可以變, 但實際上真係變到既真係唔多